英國與歐盟達成新脫歐協議！月底堅決脫歐〈蕭若元：海外蕭析〉

屌，唔怪之得英鎊升完倒插

老蕭又中